直頭要追究返班家屬喇

有病仲打疫苗
仲唔係收左美國錢搞事

你見到有家屬出聲咩

肯定收咗戴耀庭錢啦
仆街 毀我疫苗聲譽